3隻手指代表摩佬，甘幾多隻手指代表雪加？

咁樣一隻手指

姆指一隻

雲叻好波！！！

兩隻

🖕🏻

屌你老母！！！

請尊重，謝謝

4弟梗係4隻

你老母

49隻

不敗神話

前無古人

10隻
寓意2:10

👎🏽

答案係6隻
🤙🏻🤙🏻🤙🏻雲加666

咁係六百六十六隻